Viu 初道遊 星期日八點

內容幾有心機

楓仔幾得意

好得意呀媽媽

怕羞仔cutecute 的

佢哋好興奮 好得意

原來係初度遊